講番四千蚊

今日同老母傾計講起四千蚊，佢話佢啲新移民同事全部收到晒錢，有幾個仲要係四月先交
然後我去問晒我啲朋友同同學，無一個收到
想問下有無人身邊都係有識得嘅新移民收到錢？

有 不過我嗰份唔知派撚佐去邊 屌都唔撚係做嘢嘅